去九龍塘會唔會好啲？有咩事入兩間大學避難

如題

？？？

無遊行的街坊手足入黎

唔想害死裝修師嘅
馬上入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

咪玩 九龍塘果兩間紅底大學浸中同shitty反個手報警拉人都似

附近有大大個軍營，隨時比佢屈你闖軍事用地，籍口出解放軍

唔好用法治心態 要用戰爭心態面對